好撚悶呀 分化撚 日撚日淨係係到屌前線

你唔悶我都悶啦
比第二個劇本啦

分化撚好容易睇得出

等開打
就會開始轉屌冷氣軍師

推啦 前線做咩都支持
你地有份勇氣已經比我地勁好多